屌你老母，元朗西鐵站一個職員都冇

班垃圾去晒邊？

職員畀人打呀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行